各位真．香港dse考生，明天加油，盡力。

搏盡，唔好比自己有遺憾。
如果搭鐵方便，就即管搭啦，唔好有心理壓力。但請預鬆少少時間出門，唔知d狗會唔會晨咁早就係到吠。

輸咗老母二百萬 專心唔到